如果用港式叉燒， 整碗類似日式嘅拉麵， 點整?

港式叉燒代替日式叉燒， 鹹蛋代替糖心蛋， 麵用粗麵或者有幼麵， 咁其餘點整好?

咁點解唔直接叫港式 要叫日式

果碗叫叉燒瀨, 你個咸蛋多餘

呢碗叫車仔麵

叉丁麵

完

試過買港式叉燒回家，煮日式拉麵，加粟米粒

好好味

汁撞湯.冇咩意思.

叉燒意

即係車仔麵, 個餸要港式叉燒同鹹蛋。如果你硬係要日式既話, 咁個湯底最多咪轉做日式豬骨湯/日式醬油囉....

老火青紅蘿白煲豬骨湯底
叉燒切件
茶葉蛋半粒
芽菜小許
油面底

瀨粉雞湯，茶葉蛋，木耳切絲 ，發菜，粟米，筍，魚片頭

點樣淨食粒咸蛋
叉燒煎蛋拉麵都可以接受

講開又講
其實細個好多燒味鋪都會做埋燒味粉麵
叉麵 鴨瀨咁
近年好似少左好多 淨賣飯算

仆你個街？我笑到停唔到口

仲有洋蔥

再興 又平又好食

港式叉燒真係屈機
就咁食得
炒飯 炒蛋 包腸粉亦得

加個炒蛋
咪常餐lor

轉條油菜，再加d蔥花

拉面->瀨粉
紫菜->菜心
溏心蛋->咸蛋

轉滷水蛋仲夾

Why not travel to japan and dine there? I wholeheartedly recommend Ramen Menya. They provide a range of broths to please sophisticated palates including chicken broth, shrimp broth, pork bone broth and lastly spicy broth. The spicy broth is toned down to suit the palates of the tourists. Of course they too serve food adapted for their palate. The richness of broths is outstanding which can tempt demanding palates. The noodle texture is perfect which will please the most refined palate. I definitely recommend it.

拉麵本身已經好鹹
仲落鹹蛋咁重口味